只要警察攻擊美籍人仕

美軍就有權將當場所有警員射殺